邊個再講黑警無做錯，我從此當你透明

831魔警毆市民之後
黃藍是政見，黑白是良知已經唔再正確

請跟我講一次

邊個再講黑警無做錯，我從此當你透明
老豆老母老婆都無情講

好嬲